[Something New]皇家馬德里球迷吹水區(28)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Pepe (3rd captain)
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.James Rodriguez
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Fabio Coentrao
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
18.Mariano
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
25.Ruben Yanez

退出高登

本人有幸與各位皇馬球迷一齊睇波，分享球隊新聞同睇法。時光飛逝，轉眼間已經過左4年時間，我感覺到自己有新目標要去追尋。雖然你我素未謀面，但能夠透過高登相識，確實係一種緣份。3年前，我開左第一個皇馬討論區就係希望凝聚到高登既皇馬球迷，今日依個小小既想法都可算係成功實現。

今後，我將會退出高登，亦唔會再開皇馬post同轉貼球隊新聞，希望大家諒解。最後拜託各位可以團結一致，有心有力既手足可以繼續將皇馬post傳承落去。!Hala Madrid！

摩佬
20/09/2015

永遠榮譽皇迷摩佬

There is only one 摩佬

留定名

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

拉斐爾華拉尼

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

歡迎留圖加入

Something new

真拖舟轉身

同場加映 占士世界級窩利 / 伊斯高跌盃

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

細路有得抖未

Post名

講真咪鬼係人地POST搞事

都唔知爆閘做乜鳩

玩時玩 唔好爆閘啦

無 積仔都傷埋

出isco不敗

好無聊 去人地post有咩謂

而家大家乖乖地睇波 爆閘咪柒番出黎

係箱根睇牙朗戴帽就是爽

美中不足係積仔傷左

左閘拿祖 右閘擔泥

Sor all唔去啦 比咁多人鬧。

擔泥gif要永遠存在！

好撚黑仔
對親下體都傷

到時人地爆番閘 又煩到大家

跪求格狗聯賽放行

比兩邊人鬧

擔泥放題

唔好爆閘啦大家

降左班應該冇咁落力

個棋靈王是咪j琴手啊
咁搶口既

屌

傷幾耐

降左班唔好搞咁多事啦求下佢地

光頭佬咪撚再死攬BBC
ISCO值得有正選
我愛ISCO

下次唔好啦棋靈

人地生滋狗你走入去唔好返黎傳染我地

應該唔係

14年擺明贏晒下體體力
上年射12碼就堅係贏運
今年此終仲有第2回合未踢

格狗放水就緊
係我皇堅持西波路線
送番3分比格狗道別

事實証明打強隊 4中場先有用
可惜 bbc 健康就永遠出晒3個

拿華斯上半場救卡美路救半單刀一手推返走個波真係好撚有型

我冇記錯既話手足摩佬退隱個頂頭post應該係呢張圖黎？

永遠感激摩佬帶頭凝聚左高登/連登咁多皇迷

唔好爆閘,你讚多D疤咪算囉

唔健康都出，何況健康

琴手好似出過黎一次

馬體會其實都禁晒制攻
不過睇落似有心無力

死左圖 我搞搞佢

捧盃先一齊爆疤狗閘

4中場
西米路同卻老主後
Modric同isco前少少自由人
牙朗前面等餵

原來今場仲係阿朗皇馬第400球

根本就需要多個識HOLD波既球員
唔係真係踢死魔笛,攻守HOLD波都係佢做哂

咁你都係爆石算吧啦

B9同沾屎一齊睇住部水機

都搞左好撚耐啦

7/5 - 36週聯賽 作客 Granada
11/5 - 歐聯2leg作客 Atlético Madrid
14/5 - 37週聯賽 主場 Sevilla
?/5 - 聯賽補賽 作客Celta de Vigo
21/5 - 38週聯賽 作客 Málaga

認真
4-3-3只限有兩個無限體力既中場 好似13-14咁
皆因我地前場太濕鳩

下體有嘅攻勢大部分都係前場逼都波打快
真係靠組織少之又少

土方清

爆閘真係不了 我地柒時都番狗竇
人地衰時都比個位人走

佢地已經係屋企食lays了
唔好再走入人屋企

土方哥一場黎到 不如分析下

咁多數都是10冠積落既忽然皇迷

講真 除左棋靈王
其他爆閘既都無入開黎

補賽時間咁耐都未出到

下場次回合出正氣然後對西記留力出達仔please

真心占士打前可以試下
賓周？同我拎去餵狗

梳囉

手足 其實個我愛短髮妹係咪你地D人

無咩好分析，皇馬呢家係勁，呢場無黑哨

師兄仲未訓嘅
美斯聽晚先踢喎

Isco真係好癲 一對三都照過

對唔住阿維都要講句
希望必爾達入決賽

幾撚賤種先講得出口

好似唔係巴嚟
其實多數會搞事嗰d都唔係巴迷皇迷
純反巴反皇先搶口

點睇有人話下體係魚腩無逼搶

一係451 ISCO 辛仔 一齊出
一係442 達仔 C7雙箭頭 + ISCO
兩件BB可以收收皮

切爾達入決賽先有機會對皇狗留力
一定g持!!

celta同最聯一定落全力踢
希望佢弱番小小啦

Hi

IC

41212
朗 達
isco
腳 摩
米
路 拉 華 積
拿

49000本性出哂黎

希望呀維唔好怪我地

巴利打前都ok，肯沖，有腳頭有頭槌

屌你樓主老母

其實宜家最勁係個中場,有組織又控到場唔驚人地搶,點解係要死攬賓周唔出4中場

拿祖打閘

訓先各位巴打

暗黑兵法你識西咩？

賣曬兩隻b畀水魚獌
下季isco坐正啦

好型

We did it ！

返黎主場 唔同d疤狗一般見識

佩狗+施丹眼中最勁係出齊bbc

係死攬bale

唉 bale點解會咁

有isco起碼有多個人突破同hold 波
好過出個2隻b唔知係到做乜鳩

有咩爽得過睇完歐聯唔洗返工

迷占三子同時訓覺無睇波
皇區樂也融融

如果達仔走就入dybala

我射鳥！！！！！！！

正常既話
要猩猩都唔要賓周

真係好撚玻璃，同埋無態個陣仲衰撚過賓周

呢句真
不過你諗下下輪比人WE DID IT, 仲要起身返工

其實賓舟今場做g點都ok嘅 係埋門個下真係柒到唔敢睇

唔會黎啦，黎做賓周後避 ?

理性少少
dybala 呢d 根本買唔到
仲有咩前鋒買

某絲打濕晒了

佢做到既野 達都做到

達仔唔會唔走喇
睇住賓周咁嘅表現就場場正選，自己就場場坐冷板凳

上季初牙朗傷左排 就係靠猩猩

下年世界盃
無可能做條廢西後備
賣唔賣到60m?

基沙文啦不如⋯⋯法國人先收到正氣皮

但佢可靠既時間唔多
今季仲要傷多過踢

真 唔抵幫 上幾場鳩到冇得再鳩 唔講以為間諜黎

前鋒應該買唔到架喇個個都睇到達仔今季嘅遭遇，邊個仲夠膽黎

講真宜家個打法跟本唔洗賓周二傳,用isco帶波空哂再傳又得,morata拉邊同朗哥不停換位又得,再者b9 d埋門廢咗咁多

佢本身黎我都諗住佢接阿朗班，踢法咁似

今季對拉斯彭馬斯(好似係)仲要打9人紅埋
最後追返3-3

施丹真係好睇重辛仔
2場拜疤下體會都有份踢 仲要平均有30幾分鍾

bale已經唔多瓣數, 如果連大步推加速, 跳高頭鎚都無, 可以收埋等下季

其實而家咁有伊斯高做拉空引開人根本唔洗正氣做二傳
搵多個出黎狂走位
阿朗間中埋下門都夠

同埋佢d二傳成場得1，2下，其他時間好似打少個咁

all in dybala 啦屌
防中收番青訓
中堅續比比加買個閘

最睇重賓周 場場都有份踢 平均8x分鐘 但零貢獻

一切都係呢張紅牌開始

一隊波嘅中鋒竟然係做二傳
醜唔醜
仲要唔係下下傳到

中point

21歲係我皇有咁既出場時間真心勁

調返轉諗 阿朗拍隻馬同拍達子既表現真係差幾遠
宜家係當隻馬加成阿朗既用途

睇見佢射飛機 笑笑口個樣
想一拳打撚死佢

達仔同牙朗同場機會都唔多

最撚正係佢成日挑高個波
你老母挑到九丈遠 跑又跑得慢 身位又唔撚夠人搶

達仔上場cross比細路個球 個下就正宗示範點樣挑波過人再食身位

有無賓周馬型仔圖？

所以感覺佢兩個唔太夾

駁唔到

要2傳我不如要住烏

幾個禮拜先可以同場踢幾分鐘 夾到就奇

但次次賓周唔係場上
呀朗活力會倍增

痴線fb班人
又話想猩猩快小小復出
又話正氣今場做到野

呢個係監躉可以留咁耐既原因

水煙王

吊梨

皇fb西班牙佬都屌賓周啦
香港個d足球乜柒個班on9 就算啦 11個正選球員名都未up得曬

冇落埸照慶祝

又可以睇擔泥

卻老全場96腳傳波 成功率99%

訓左無睇
但都忍唔住醒左睇比數
我朗又3粒？
光頭佬今場點new法
Hala Madrid

睇左成場都唔知new左啲乜

光頭佬出口術

賓周帶咗最新嘅歡樂比大家

牙牙牙 牙朗

我都想似拉隊咁 有老婆支持自己

尋晚太攰冇睇
今朝起身見到23 0仲諗緊自己係咪睇錯
上fb 疤狗潛撚晒
同埋仲傾緊上次越位單野
睇怕又要摷返北京電視機

起身以為睇錯比數

😏

如果賣走猩猩，右跑諗住點

Btw我覺得與其燒勁多錢買戴bar拿，，買左翻又唔知夾唔夾禾朗，倒不如重用達子，抄安76出聖誕樹，橫掂禾地都閘當wing用，根本冇需要擺wing啦，朗isco拍住做影前，前面達

伊斯高在中前場的串聯，將皇馬的進攻變得有聲有色。上半場，伊斯高100%傳球成功率，42腳傳球，全部傳給了隊友，身影幾乎覆蓋了整個中前場。

積仔傷幾耐？
尋晚啲調動幾正常，唯一唔好就係有咩理由搵個左閘/中堅換右閘，又唔係冇右閘你用

唔通出擔泥咩

睇下佢入完波做呢個動作真係幾心酸

BTW，佢今場個波俾左華斯基斯

肯放賓周同大聖爺去後備就解決曬所有問題

就係

?
第一 擔泥無入18人大名單
第二 拿祖係萬金油 同埋佢右腳踢返右閘唔覺有問題 你可以搵拉膠打右閘 拿祖打中堅
唔怕輸高波既話

橙，原來擔泥冇入名單

但係dybala啱啱先續完約，應該唔會黎
同埋啲報紙佬吹到佩狗賣bale

Hala madrid

但如果同報紙一樣講到賣到1.2億咁真係賣啦
傷多過踢 點接呀朗班

疤狗d 9up報話賣咋
佩狗仲ff緊猩猩接牙朗班 點會賣

卻老

佢尋日又真係踢得好
會叫隊友走位
又幫細路 米路執屎
前者成日挑高個波比卻老 要佢控返落地
後者就瘋狂自爆

好型 佢又叫大家唔好再噓佢了

賓周馬真係廢撚到

你落場都好過佢

牙朗借歐聯淘汰賽刷入球紀錄 可恥

尋日摩迪同卻奧斯真係好勁,佢兩個既串連真係好勁,米路又係踢得好好,個人冷靜左好多,見到下下精到個中場可以轉身直接挑佢地條後防線
其實433個陣係442黎,伊斯高時不時都會退落黎,至於伊斯高表現其實又唔係話特別好,同埋我有幾野驚佢食第二張黃,所以施丹換走佢我係無異議
至於賓施馬個傳球質素咁其實淡化晒佢走番出黎做波既能力,佢本身出黎做波先係佢強項,但尋日佢有幾下俾波彈高真係可以見佢d俾波差左好多
至於其他無咩意見,不過我覺得c朗一啞火會好大件事,c朗啞火究竟點樣做施丹要諗諗
btw施丹尋日排陣同準備係做得好,只不過佢真係要接受番賓施馬已經唔係安76個陣既賓施馬呢個現實

屌又起唔到身睇波
上次作客馬體又係起唔到,一睇網易睇寫住c羅帽子戲法 3-0
今次訓唔醒又望到,以為發緊夢

伊斯高又贏

施丹可能係近年皇馬最偉大(連運氣)領隊

除左死攬契仔之外整體算教得好好

發夢2-2

起身一睇

睇左半場就訓著左
估唔到我皇可以唔失波

助攻
正氣: 1
占: 0
證明正氣>占

贏一場就咁多迷拖
下個禮拜就比下體we did it啦

你確定米路真係踢得好?

傳失好多下
不過最尾漏嗰下

我覺得好好啦wor,起碼佢無再食牌同埋佢真係殺中波,至於傳波佢真係不嬲都一般,係有幾下俾失真係好危險,寧願佢大腳

淨係傳失波 又死hold爛hold已經夠屌爆佢
2球入波有貢獻
我覺得未至於真係叫好

我諗幕後有人同佢傾過
判斷係冷靜左
但係佢個位失真係好危險
對面都有快馬

無食牌係因為馬體會攻勢又弱又少
諗返起Keyword都幾得閒

咁上半場中段馬體攞返個波去攻
又唔見米路有前幾場既魯莽攔截既

伊斯高都唔係特別好？佢喺中前場做勁多串聯key波交波 米路派膠式誤傳又幾好？好難捉摸喎

正正因為有伊斯鳩
魔笛同卻老先踢得咁舒服

佢係有幾下突破同做波,但係咪真係特別好我真係唔覺得,尤其佢有1,2下會兩黃一紅出場,所以施丹都換出佢黎
至於米路好明顯就係防務工作比之前好,唔會無端端食牌,不過係傳左幾球膠波,如果要講中場好真係得摩卻兩個囉

咁你講係既,不嬲都話442會好過433,尋日個陣442黎

會唔會係米路舊年太強大家對佢要求太高 今年回落少少，但今場都勁

幾時先棄用賓周呀 出占士踢佢個位可能仲有驚喜

Isco打自由人真係好正

就算唔係攞左牌
都一定係70分鐘前會換
今季Isco踢正選 未試過踢足⋯⋯
淨係踢輪換隊先踢得足

琴晚究竟係我地守得好定，下體攻得廢？竟然零封下體

利申:真。冇睇

433是最勁
光頭佬好波

咁係嘅 駁吾刀

岩呀，始終唔係個個都係沙比摩迪攻得守得

兩者都有
我地中後場搓得好定
對面係卡拉斯高難搞d
加美路係得一球貨仔

米路守係幾好 不過真係要練下傳波 成日傳出界/傳比對手

比返d數據大家睇

轉自榮譽皇迷on99王

中場太穩 加上好努力回防
下體一開波就迫搶
唔覺下體真係好差 只係冇計

on99王仲係舊登？

痴痴地線
99%

雖然踢中場正常都會有10km走動量,不過下場唔該輪換

拖舟暗黑兵法大破馬會？

我都訓左

正話見到棋靈王琴晚爆疤閘搞事

施丹:豔陽高照,練兵完畢

假皇

假皇滾回曼徹斯特

u too

睇返精華先

精華球迷

出左6c信

再見牙朗素

btw 韓狗=天才

牙朗第二球勁撚到
第三球米路漏得好靚

連續四年喺歐聯俾同一隊淘汰，咪話咁樣唔灰

下場反cup容咩易

其實拿祖打閘勁過打中堅
打中堅唔少失位 eg聯賽對下體基士文個球
打閘反而幾對板

我朗表示對你好失望

基士文大四喜

劇本
下場正選無isco份 433 機師正選
積仔傷左所以出擔泥
上半場被基沙文極速入兩球
下半場拉隊自爆送12碼
基沙文帶帽追和
入到加時米路紅牌
幾經辛苦挨到入12碼大戰
最後第5輪由牙朗既一球飛機將我皇收皮

有伊斯高摩迪好多空間用波 ，好容易就創造到攻勢，有d迪馬拍住摩迪個種感覺
不過伊斯高體能冇咁好

又吹奏自己

442已經係一個岩嘅陣式

要駁腳搵占士啦洗撚要條賓周咩

達仔八強同四強首回合一分鐘都無踢過

呢個真

真係好唔想有一日佢真係退化晒 皇馬球迷唔記得佢以前點勁 跟住噓尻佢

唔好再吹奏牙朗了 仲有波踢

次回合 光頭會出擔泥定拿祖..

下場

留力決賽打蛆，正所謂知己知彼嘛

決賽達仔出到系列

事實係隻馬傷都唔會用達子

等睇週末出高達
高華錫助攻達子完成大四喜

btw 阿辛要練下保護個波,佢有幾球俾人後追搶走個波,雖然馬體d人係好硬淨
同埋華斯機師終於肯傳番d波出黎,雖然唔知係咪領先兩粒定係俾施丹屌既關係

都係唔好吹奏住
有年歐聯首回合贏4-2
下回合輸3-1出局

米蘭又試過首回合4-1
次回合輸4-0出局

摩迪個位暫時最好係高華錫去接架啦,不過出多d啦,摩迪過3張啦

機師助攻個球幾撚驚佢又推波出界

高基：“足球就是這樣。下週三我們有機會扭轉這個局面。別忘了，之前在卡達朗，我們也曾經在C朗在場的情況下打進四球。”

點同，我哋都冇失作客入球，有個作客入球喺身差好遠

10幾年前,就係摩連迪斯代表摩納哥ko我地,之後我地就話個一季外借個陣唔可以出番個條友去打番我地

唯一變數 擔泥

米蘭個陣係76帶
決賽對利又係俾人反cup

咪又係出得

咩出得?

記得打拜仁果時講波佬話咩阿朗之前連續n季歐聯雙位數入球，今季打完十六強都係入得兩球應該無望繼續

龜頭絲對軌果陣

我地wor

我明你講乜,個陣歐聯係特登修例

唔入即討睇波都唔出占士
屌佢老母

正路啦。比佢打聯賽岩哂

pls dont do this

下場入人一球係咪人地要入返5球

如果皇冇左牙朗會點
好想佢踢到totti咁
如果唔比佢踢到退休西班牙班皇迷發癲都似

唔洗
基沙文入你4球炒蛋

我凝住阿朗會頂到美斯都收皮

留意到今朝好多人心情好差

其實我諗住佢拎左歐國已經半退休mode
始終完左佢一個大心願
唔知係咪仲有人屌佢決賽冇出力又要證明比班hater睇

撚下狗 世藝黎

點解咁多人傷唔見監獄馬傷

尋日又助攻
又可以踢多3年正選

佢今年踢多左無私波

法國贏一場波
你班人就即刻迷拖
唔記得左佢國家打吡幾撚垃圾

今季賣走賓周迷沾一年

牙朗商業價值高，自己肯操又keep到唔會賣呱

我覺得佢已經享受緊足球
佢爭少左入波好多
係咪似果啲看透世事嘅老野

咁係要佢落底咁樣傳出黎既

更新墨寶

有手足樓上講下體尋日唔算好差
屌奶星 差到仆街啦

基沙文有下嚇到我
但係比華仔封左一兩野謝晒皮
基沙文旁邊 加美路定費托都係隱形

中場完全輸左比我地
isco串連 三中場鐵膽逼搶 上半場對面禁區都入唔到

後防桑法蘭唔係到 右閘個面碌柒咁
中堅除左守賓周之外又走甩朗哥

成場馬體根本打唔出平日一半
仲叫踢得好

OK 你可以拖舟something new成功既

When cristano first meet Zidane

你話點估得到

賓周馬miss左幾多次

睇翻啲歷史，原來自摩佬攞完西甲後，全部都係一年雞胸一年有盃咁去，今次的可唔可以連續兩年有盃食，唔使食雞胸

咪燈，繼續百屌全隊

我覺得辛仔最大問題未係護波
係成日掛住助攻同擦鞋
有D波自己射9成入都唔撚去

anyway 潛力真係好深 準備好印多件了

我覺得佢好有能力接c7班
真係唔好賣

阿朗可否不要老

接牙朗班咁勁

阿辛7
達9
伊10
高仔19

比較似樣嘅jese都走埋
都冇邊個可以打到佢個位
但要有踢術有突破

唔要10號呀
好邪

等10年件10號先空到出黎wor

迷沾出來鳥

辛仔應該鍾意10 佢有用10黎做ig id
我伊22唔會轉啦 西班牙u21都好似著22

高8

腳8 著一世了

雖然摩笛都有10

高19正啲，真。摩迪接班人

bale其實打翻起都好勁架

好在冇人話要11姐

諗爆頭都唔明點解有人話第一球 拉膠出波比savic頂走會計c朗offside先

好老實佢黎第一年真係J撚到變人乾
唉

佢兩個月冇入波就俾西班牙果班趕佢走啦

Isco着5號啦 有頭髮版拖舟

企進攻位置及有進攻意識，不過係咪越位真係睇球證，嚴啲嘅真係會捉

班友冇野拎野黎講
如果第一球冇入到
D人撚知C朗越左位咩
點似打拜仁第三球咁明顯

明明好多迷朗

同埋有爭頂

皇馬就是黑

不過c朗都係跳起啫，冇同savic爭頂，再加上冇影響龍門判斷，我自己覺得真係有啲難判做越位

果陣c朗好可愛 仲哭埋
同埋其實都睇得出佢好有天份啦果場 d人講到佢得努力咁
今日佢終於由大男孩變做真男人

算啦係咪都話OFFSIDE左先啦
廢事比人話越位係我地皇迷定義

好撚型
尤其係dum個波比機師果下

早輪咪又係俾人boo

見到佢有一球慶祝完整左個手勢叫人唔好噓佢
跟住拍手

邊個boo牙朗啫係同我地迷占黨作對

沒有粘屎的一天 晴

團結boo benz 同 james啦

迷沾收皮啦
邊個boo牙朗姐係同全皇區嘅人作對
吹到淨係同你地迷沾作對

牙朗最近幾次提班拿貝班撚樣boo佢
應該真係好hurt佢
屌係boo都boo條廢西馬啦

我覺得無同savic爭頂而savic又清得走已經唔洗吹
如果馬體靠呢球打到反擊 咁就唔計offside
真係龍門任你擺

我諗都係boo監躉多

賓周對上一次入波係幾時

c朗

我都覺得好hurt
其實好痴線
唔係場場有貨交就boo
話佢係皇馬史上最偉大最有貢獻球員之一都唔過份啦

直接叫迷沾收皮算啦

係囉
講真救左你咁多次
幾仆街都唔會boo

獌

佢d態度好難捉摸
西波皇十一個人都要儲氣
有時見到c朗淘汰賽都散步真係好撚燥

歐國真係改變左牙朗好多
我覺得決賽佢傷出
隊友帶到個冠軍俾佢
完全改變哂牙朗

唔好再話高仔接摩迪班
兩種風格
反而伊斯高似摩迪
希望我伊可以係皇馬退休

西班牙班友根本無人性

變得肯信任隊友

其實好睇球證

interference 係朗冇參與進攻
除非你叫atm個後衛唔頂拉膠球傳中

你呢句仲大變數過牙朗可以係度退休

算啦
多數都唔係下體球迷呦
係啲隊波冇份踢跟住皇馬贏波又唔忿氣嘅小學雞球迷出黎嘈姐
阿維你年資貢高
無謂理班傻鳩啦

其實好慘 轉會完拜仁又要轉馬體會
隊隊都係team b

但屌得仲勁

訓左冇睇半季，肥仔占而家咩情況。

準備執包袱

平心而論如果賣晒兩隻B
沾士仲有機會
不過睇死佩狗死攬BBC
沾士收皮啦
BTW 佩狗憑咩認定兩隻B係除左C之外有最大商業價值
聽講波衫兩隻B都唔係頭三甲

光頭佬一日死攬賓周
反拖之路都係唔會消失

阿維受寵若驚

睇嚟牙朗應該攞唔到神射
就算過到下場入到決賽
都唔覺得佢可以入多2球

agger

禿頭仔

除非有12m 唔係都無咩機會入到波

伊斯高唔似wor,伊斯高起碼打前半格先有作用

原版圖

我覺得高仔真係似摩迪喎 ISCO真攻中

我覺得哩家扭波勁嘅人真係越黎越少
你睇下哩家D金童候選人
出名嘅都係搞速度搵食
伊斯高真係要留

完場慶祝定點樣

btw 如果要講,卡斯米路同卻奧斯呢類型既中場反而皇馬係無

收埋賓9啦屌

如果琴晚賓周馬個位換做牙達個陣就完美了

有積仔消息未⋯⋯

基本我地既中場線係好勁...係無防中...

冇可能拎啦

Pish

入多球就拎到

我聖…

梅欺唔係用少D時間入10球咩
利申唔知平排點計

平排計果年2個呀

今晚大家撐祖定摩

疤

發現某死獌狗球迷好開心 又準備聽日贏波

歐霸冠軍

都係個句 心理支持祖 皇角度支持摩

我想睇保方拎歐聯 但更想睇我皇冧莊

一定係撐摩 不過蛆真係好勁

比熱狗拎算喇屌 足以串阿狗幾十年

皇家馬德里在周二歐聯4強首回合大勝馬德里體育會，比數之一面倒令人帶點意外，賽後中場卻奧斯表示，施丹的戰術成功是今仗贏波重要因素。

施丹今場派出卻奧斯、卡斯米路、莫迪歷及艾斯高踢4人中場，由後者擔任「10號仔」角色，成功取得主導，卻奧斯說︰「以往我們愛踢3個中場和3個前鋒，今仗我們踼4人中場控制了比賽，加上防守很好，得以將皮球傳到危險位置。今仗我們值得贏波，但下場作客又必定是一場硬仗。」

卻奧斯亦大讚C朗表現︰「能夠擁有C朗實在太好了，你可以控制中場但必須有他這類球員可挑戰對手防線。他在對拜仁兩回合賽事入了5球，今場又入了3球，實在難以置信。」

棋靈王抖完燈力回歸下場聯賽抖下留返對老西馬拉加用啦好嘛

爆少陣閘先講啦

想祖入. 一來二奶命
二來如果輸俾希古恩基迪拉保方都替佢地開心既

唔洗啦 打格狗已經失分 後面果D唔洗用力了

棋0王

卻仔玩完

蛆啦 西瓜瘋狂剷草

迪奶不了
打撚死佢個仆街仔

暗示433係辣殺

腳:433

好想打爆佢 係皇就傷 一到國際賽就復活

卻：禿係垃圾

岩

最好抖耐啲 出番黎未踢過一場好波

皇馬晉級概率高達94%！一隻腳已經踏進決賽大門

首回合3-0獲勝，對手沒有作客入球，這樣的優勢對於皇馬來說已經足夠明顯。在歐冠盃的歷史上，能夠在首回合0-3落後的情況下，完成反勝的球隊屈指可數。根據歷史數據來看，皇馬晉級決賽的概率高達94%，可以說他們的一隻腳已經踏進了歐冠盃決賽的大門。

上次打拜狗都係咁講

psg: hold my beer

就中個6%出局

They will do it

5900萬！車路士破紀錄價簽皇馬名刀 頂替哥斯達
新浪網 2017-05-03 12:25:15

迪亞高-哥斯達是車路士過去幾個賽季的主力前鋒，但是這位車路士大將卻「三心二意」，多次尋求離開車路士。就在上週，哥斯達被拍到和中國商人一起吃飯，這被視作他意圖轉會至中超的證據。現如今，干地也對迪亞高-哥斯達不抱希望了，他決定不惜代價簽下皇馬前鋒莫拉達。
《太陽報》透露，干地決心在今夏簽下一名新前鋒替代迪亞高-哥斯達，他盯上了皇馬前鋒莫拉達。為了說服皇馬放人，車路士願意為莫拉達支付高達5900萬英鎊的轉會費，這個數字將創造車路士隊史新的轉會費紀錄。
不僅如此，車路士還會給莫拉達開出一份豐厚的合約。《太陽報》透露，車路士願意給莫拉達提供一份年薪840萬英鎊、到2022年到期的合約。這樣一份肥約，莫拉達自然難以熟視無睹。
另據《全市場》報導，莫拉達今季在皇馬並不「幸福」，因為他始終無法成為施丹手下的主力球員。在這種情況下，莫拉達也有意在今夏離開。此前莫拉達在接受《衛報》採訪時便表示過，他有意來英超發展，想和干地合作。

睇怕都會走
應該會加錢換世三

太陽報出名9up

有冇人知積仔幾時可以復出？？？冇積仔食硬雞胸

比基家裡有一件皇馬球星的波衫！猜猜會是誰？

作為資深「反皇馬主義者」，巴塞中堅比基家裡會有皇馬相關的元素嗎？答案是有的，而且是一件皇馬球星的波衫。這位皇馬球星就是J.洛。

在接受《Don Juan》專訪時，J.洛的妻子丹妮埃拉・奧斯賓拿有意無意間將這一細節透露了出來。丹妮埃拉在接受採訪時說：「有一次，我在巴塞隆拿碰到了Shakira和她的孩子們，Salomé（J.洛女兒）很高興，因為她是Shakira的粉絲，我也是！Shakira對米蘭（比基兒子）說，看，這就是哈梅斯的女兒，然後米蘭對我們說，我有一件哈梅斯的10號波衫！」

代表咩?

名將 : 基沙文值1億C.朗拿度就值2億

曾效力皇馬的麥馬拿文在BT體育評球時稱，如果馬體會的基沙文值1億英鎊，那麼C.朗拿度就值2億。「我們之前都覺得馬體會會入球，他們鋒線很強，但今天真正的巨星站出來了，這成為了關鍵區別。」

「你們談論基沙文是一個值1億英鎊的球員，但今天他什麼都沒做，不是嗎？什麼都沒做，今天他根本就沒有展示出自己。如果他值1億英鎊，那麼朗拿度（麥馬拿文對C.朗拿度的昵稱）就值2億，不是嗎？」

唔止2億啦

阿朗笑看風雲

pk迷沾

迷占都係無腦同on9

3/0 = +infinity

最驚佢地踢得比平時更茅
整傷我地d人⋯⋯

e 個真
有冇佢ge 消息

阻止他們決賽出到，是我們的動力

睇死拉膠紅牌決賽要停

如果拖舟仲死攬賓周,寧願佢去車仔好過坐

咦我幅gif係咪柒左？

賓周去車仔坐ok?

咪係 害鳩死人

除左拖舟同電叻
邊位名帥會覺得賓周有能力踢一線大球會

希望阿朗可以留係度退役算,
都唔好比佩狗賣走

如果達子真係走
真係唔好再返嚟呢隊19球隊

佢肯既話
賣去支那應該可以收返6,70m

Not for the first time, Carvajal suffered an injury vs @AtletiEnglish.

He has terrible #MadridDerby luck.

屌，我寧願尋晚入少兩球，換積仔健康

屌你老母下體狗

出拿祖好過出擔泥

積仔都算係依家呢隊皇馬其中一樣皇牌 最有火係佢
傷咗真係仆得街

唔想再對下體會
上場傷比比 今場積仔

下場要守一定要出拿祖

其實根本冇得怪基沙文 兩隊波既中場能力差好遠 至少琴既個場已經猜到頭都暈埋

華仔要小心...

積仔

黎緊哩場聯賽比拿祖抖下
出擔泥/機司右閘
BTW毒撚係咪又係傷
細路又冇得抖

決賽係威爾斯踢, 到時猩猩單腳跳都要出場, 真係無眼睇

不了

入到決賽先講嘢啦
下場出猩猩擔泥 打小2件
比人456

仲有賓周牙

養好晒傷下季先出啦

毒撚已經係文員 傷唔傷都無佢份

個乜鳩快報球例都未識 又出post屌皇屌朗

report多次先

？

雖然好想我皇衛冕歐聯 但又想睇保方退休前拎返個盃

話呀朗第一球越位嗰班 應該玩fifa玩上腦

好心電視機後面應該大大隻字刻住made in beijing

唔想見到迪奶捧盃
不了

條友真係呃飯食

卡路士：迪利阿里適合皇馬

羅拔圖卡路士表示，熱刺球星迪利阿里處於上升期，絕對適合加盟皇家馬德里，並說他的能力遠比想像中更好。

英格蘭代表隊球星迪利阿里今季表現出色，外界很想帶走這位21歲球星。

巴塞隆拿已經在留意此子，但在皇馬踢了11年的卡路士說，迪利阿里絕對是皇馬值得花巨額買入的人材。

「他是一流球員，我喜歡他，已經看過不少他在英格蘭的好比賽。當然，是否買人由主席決定，但你若問我，皇馬絕對應該買他，他的能力足夠踢皇馬。」卡路士說。

迪利阿里今季為熱刺入了21球，包括17個英超入球，幫助熱刺加入爭標行列。現時他和熱刺合約去到2022年，但外界有可能斥資購入此子。()

死垃圾咪撚黎 又打人又盛整臭個朵

綠豆蛇食綠豆食到傻左

阿狗

卡路士未食綠豆

有阿辛同isco 不了

The Portugal forward has been the subject of whistles from his home fans at numerous points during the season, but he is eager for that to stop.

"I repeat once, I just want you not to whistle me," Ronaldo told MEGA.

"I'll try to give the best as always."

阿朗
反朗嘅都係假皇

Why Ronaldo's not on 400 goals for Real Madrid... yet

The root of the discrepancy stretches back to September 2010 and a 2-1 Real Madrid win over Real Sociedad.

In the match, Ronaldo took a 74th-minute free-kick, which deflected in off team-mate Pepe. Officially, the goal was awarded to the defender - but Real Madrid gave it to Ronaldo.

Even Pepe agreed it should be Ronaldo's goal, telling Marca: "Regardless of what the official match report says, the goal belongs to Cristiano."

But rules are rules. And, for now, Ronaldo is on 399 goals for Real Madrid.

噓碌賓周啦西班牙佬

sorly唔識出gif

大佬

重要關頭都係要靠禾朗
成班反朗跪地含喇

綠豆蛇咁口臭係咪未食綠豆

見到朗又叫人唔好噓佢 好心酸
反朗嘅都係假皇！

c朗都噓係咩心態
噓個啲其實咩人黎

南看台好多癲佬
皇馬d fans係低質d

聽到阿朗咁講有d心酸連佢都比人噓，雖然我有時都會屌佢

美欺有無試過比自己球迷噓

講真去到邊都一定有haters
何況已經去到呢個位置
起碼牙朗會主動叫班fans唔好boo

呢個真
不過我覺得係boo佢態度問題
幾年前屌隊友D畫面

有就實有嘅 睇下多定少

呢個位睇入波好撚癲 全部起鬨

如果僥倖入到決賽既話 對祖輸90%
對摩呢班顛佬 埸埸旋風入球 後防咁慢實輸3粒以上

記得參觀班拿貝時 有個位佢會擺啲球員拎咗咩獎
拖舟大哨嗰啲每人幾個已經好勁
但一直行行到去2009年開始 阿朗啲獎成條街咁長
佢喺班拿貝真係唔應該得到咁嘅對待

一入波成個球場都癲
三唔識七都High five / Man hug

好想再去 好掛住馬德里
Btw 我係清波巴打

反朗都要靜下來

我果陣去馬德里餐餐唔係海鮮飯就係火腿

十冠果年去，睇完拉膠救世之後就去朝聖個感覺真係無與倫比

好想去一次睇歐聯

有冇之前張圖係見積仔喊，有句咩when you realized you are going to be substituted by danilo嗰張圖

去啦！不過黎緊無班拿貝主場了

巴塞D野好食好多 馬德里係為睇波

歐聯啲飛貴到唔敢睇

其實玩我覺得係巴塞好玩啲，特別係啲人識講英文多啲 馬德里太陽門戈頭啲人啲英文雞到

馬德里好多地方都好靜 岩退休 得gran vía果邊係熱鬧d
巴塞好香港feel 到到都好多人 旅遊城市

皇迷好多有錢人都去過西班牙

巴塞熱情奔放啲，馬德里個feel好正經。
大家去巴塞有冇去魯營？我冇去到

熱情奔放 c打

冇，淨係去聖家堂同個咩米拉之家 其餘時間都係買野行下街算

我都無去 連法林明高都無睇
毒撚鍾意馬德里靜d
去左有個湖果個公園hea左一日

我諗我知你講邊個
我都有入去hea左陣 巴打有冇去鬥牛場？ 記得啲鬼妹迫你影完相，key完收20蚊先有得攞走

我朋友本身想去 我死都唔去話分開玩
生不入魯營

絲打真皇

鬥牛場有係外邊行 無買飛去睇
好驚有血腥畫面 不過d飛都唔平 中間都幾十蚊張 山頂就平
係歐洲唔敢叫人幫手影/同人影啊 驚係收錢黨

有無有錢巴絲可以請我去班拿貝睇場波
之前淨係返強國睇沾屎入free kick
好想係主場見我朗一次
利申：後生 學生哥 賣屎忽

生不入魯營 我又無咁諗
只係唔想比錢佢賺
係馬德里我都有睇左場下體會主場 當係感受下氣氛
同班拿貝唔同既就係無咁商業
感覺到入去既9成都係真球迷 唔係觀光性質

幾大呀
搵暑期工賺錢啦

儲下錢應該唔難去到

朗哥：咪撚boo 拍手啦畜生

比心機搵多d 搵夠就移民過去場場睇

巴打識西班牙文？
學左陣背啲conjugation背到想死

去一次幾錢到？
我驚到時我朗都退休啦

C朗入完3球要做禁藥測試

皇家馬德里前鋒C朗在周二歐聯4強首回合連中三元，協助球隊大勝馬德里體育會，威震四方。不過賽後他卻巧合地被抽中要進行禁藥測試，未能與球隊一同慶祝。

隊長沙治奧拉莫斯透露，射入3球的C朗在賽後成為被隨機抽中進行禁藥測試的球員，因此沒有與球隊一同慶祝勝利。他說︰「他要進行禁藥測試，所以我們見到不他。」

拉莫斯更說︰「只要C朗在狀態，皇馬會與別不同，能夠勝出比賽，他就是這樣獨一無二。」

最平去法
俄航/油長航 3XXX/1(轉1次機)
英航好似做緊優惠 唔知邊隻機種(A3XX) 5XXX/1(直航)
住青年旅館 1XX-2XX/1晚
波飛主場對西甲中下隊 30-150歐元/1
如果早場(4點開波果D)就唔好坐最低 晒到你叫救命

正常機票五六千蚊，買到平機票應該三千蚊都有
一場波官網買一千蚊有找
住就豐儉由人，使費我諗五百蚊港紙一日都夠。

除撚劑

好想睇打吡
不過窮撚冇我份

佢講緊影相應該係鬥牛場冇比賽既時候入面個tour臨走會有個位影相，同班拿貝球場果個一樣
巴塞聖家堂同米拉之家係值得睇，但行條咩咩大道勁多賊仔，再去?不了馬德里反而冇撞過，不過應該兩邊差唔多
果年去歐遊正正就係輸左比祖記唔係應該買黃牛去左帕林睇決賽

上個月去完歐洲
睇左主場西甲馬德里打比
張黃牛成3000蚊仲要坐中層角球旗位都算
最慘係現場睇左場西波

可能係比比最後一次
咁就好值得紀念

知唔知點買大賽飛
係咪除左黃牛冇可能

你真係女仔皇迷？

小妹都係😗😗

覺唔覺除左占士
拿大哥都是一個好男人
永冇怨言
左右閘中堅全部打得
表演平穩

我都係

你兩個搞到我隔夜飯都嘔撚埋出黎

唔好同啲傻佬講野啊

今季黎講簡直超水準
有冠落袋既肯定係首席功臣
咩bbc摩迪isco全部行開一邊
如果比擔泥打中堅應該死都唔掂

都唔係問佢地 傻鳩

皇主場既話 用madridista都有機會買到
中立場果d決賽我諗要黃牛啦

原來要做會然

又唔好咁講
有冠落袋迷左伊斯高先
冇入波淨係防守都嬴唔到
救左幾次
第二迷拿祖OK

咁主場對疤呢

其實你地唔係覺得今年會唔係雞胸呀嘛

最衰都係綠豆蛇你唔記得叫我地食綠豆
搞到我地挨夜睇波肝火上腦J到忘晒我
綠豆蛇我想問想下火要食幾多粒

好想念高登會然迷拿第一人
拿祖費南迪斯

真心我覺得2邊都會臨尾香

返去派膠比佢

俾人笑成季

歐聯入到決賽既話收貨
聯賽 無積仔 拎既機會又細左

贏同輸都畀人笑架啦

得罪it狗被寫robot派膠

其實除左吹水都無乜野可以做,皇馬上至高層下至球迷都係好閪,所以無論點都支持落去啦
btw下場唔該輪換,今日3個中場跑左10km,雖然中場黎講正常,但黎緊仲有幾場波打

對格狗
都係B隊架啦

聯鏟賽 真係太難打
真係唔抱希望
光頭佬又on9

歐聯我始終相信佢個所謂魔咒
米路或拉膠會送12碼或烏龍

馬卡報: 積仔抖一個月

Mola mola
出拿祖啦

應該 高 達 沾 辛會正選
希望有埋伊
會穩d
然後次回合收番伊斯高輪換

屌你老母
又斷一邊
呢獲再唔推伊斯高做主力 真係下下靠燒味踢碌木

屌你老味

拿大哥 靠你啦

拿大哥真係冇得抖
下場丹尼路左閘please
細佬就死了

積仔傷左真係仆大街
右路防守夠穩陣唔再講
進攻要具備嘅野佢都有
盤扭、短傳、走位、出波
樣樣都勁
出波甚至好過出面啲人吹奏嘅細佬
冇佢右路就算靠拿祖
防守都還好
進攻真係冇人做到積仔咁高work rate

知道擔泥嘅重要性未

啦啦隊真係好重要

唔知下場有冇金毛

不了
會是擔泥的世界

金毛

竟然有迷擔黨

丹尼路

馬體會堅信能逆轉：我們4-0贏過皇馬

對於馬體會球員來說，這個夜晚無疑是苦澀的，他們在作客遭遇了一場0-3的慘敗，這讓球隊晉級的前景蒙上了一層陰影，不過在馬體會教練施蒙尼看來，第二回合逆轉皇馬並非是不可能的事情。

施蒙尼說道：「我認為逆轉並非一點可能都沒有，我們還有第二回合比賽的時間，我也一直在對我的球員和球迷們說，我們能夠完成逆轉。」

對於今場比賽，施蒙尼也表現的非常遺憾，他認為如果當時加美路能攻入那個單刀，比賽結果也將會變得不一樣：「在上半場時，加美路曾經得到過1對1面對拿華斯的機會，如果他能夠把握住這次機會，比賽結果將會不一樣。我對球隊在上半場的踢球方式感到滿意，但是隨後對手找到了應對方法，他們充分利用場上的空間來攻擊我們。」

對於C.朗拿度的第一粒入球是否越位，施蒙尼認為這粒入球沒有問題：「我認為這是一粒入球，當球進網時，球證指向了中場的開球點，這是一粒入球。」

除了施蒙尼之外，馬體會大將高基對於球隊次回合能夠逆轉皇馬也表現的信心十足：「你永遠不知道在足球比賽中會發生些什麼，當時C.朗拿度在場的情況下，我們在卡爾德隆依然贏了皇馬一個4-0，這就是足球。所以現在並不能排除逆轉的可能性，不信你們去問問巴黎。」

「我們想再次晉級歐冠盃決賽，我們會為此傾盡全力。我們不會就此停止抗爭，之前遭遇到挫折我們都站起來了，這次也會是一樣。」

迷擔啦喂

迷泥滾回後備席

自從巴黎果場之後，真係覺得咩都有可能

大勝吧馬體會

擔泥=真皇
反泥=反皇

真架 唔似咩

這是一粒入球
係邊個做翻譯架

機司可以打閘位

機司打閘 我驚佢比人屌得仲甘呀

終於到我擔上位,希望生性

其實光頭佬有冇召B隊D後衛同一隊一齊練習?

借擔泥去意甲一季,加埋佢本身啲防守,仲唔係新卡富? 新沙加度都夠

唔啱就係唔啱
勉強冇辛苦

有冇手足覺得尋晚拿祖爆贏卡拉斯高好型棍

個髮型

續約啦

斷肋骨其實對體能會唔會好大影響

勁過你

有

點都好過韌帶嘅我諗

有無片？

占心繫巴

件衫係咪隨時都有係身？

食幾粒康鈣C無事啦

Ip都唔洗check

比比大哥幾時續約

死獌狗靜啦

條後防都幾痴線個個都快

笠

CTM

timcook有套票
酒店+波飛好抵
不過大賽要好早買

Something New

同阿狗一齊踢歐霸喇 獌狗維

獌連贏r霸 洗鬼同你柒頭阿狗打r霸

鳩白

死獌狗

me真鍠

哈哈

你尋晚做咩冇睇波

真係咁想g咩....

唔好提了 獌狗歐霸贏硬

係呀

唔想知
唔好講

我1點9諗住訓陣起身睇 較曬鬧鐘 點知醒唔到

有人想知再講！

你真係女仔？😰

牙GAP狗公MODE=.=

又問？咪答咗你係囉

唔到你假皇出聲

問下都狗公

靜喇 49000

請珍惜c朗

U too

證據
呢度太多人妖

打呲

除咗自爆之外 我諗唔到有咩方法
我之前po過我件女裝波衫架

49000

其實我想問達仔係咪未係大戰到上過陣？
例如 對下體 疤 拜

未

未上過，冇經驗，可以唔出
b9有經驗，出得

你地遲早逼到c打唔敢入嚟

Pm禾話我知你ig

yes 好變態

點解未見過

我想死
達仔真係好慘

呢度除左我 無幾個係正經嘅男仔

Gap王 曲線叫人影多次

你最唔正經

可唔可以影埋頭髮

開始黎料

印咗達仔
無論留定走都會支持佢

摩佬時期對過疤
助攻比條監躉

唔好中佢計
影下半身就好啦

唔知你 好似係慶祝疤輸三粒比祖嗰時po架。
btw你問我一般女仔嘢我都應該識答你

認真 你地唔想知？

真係on撚9

真絲

請問邊個post

果陣賓周踢得好過達仔

我反而想問下你地有冇喺香港見過女仔著皇馬波衫？我而家著親都好驚自爆，因為冇見人著過

我都支持佢啦 應該冇乜皇迷唔鐘意佢掛

唔怕wo 之前同過著James波衫既女仔傾過計

個女仔咁bad taste 有朗唔迷去迷占

個陣好好笑
首先係要一場西甲加國王盃兩回合對巴
仲有一場歐聯作客曼連
以為魔鬼實程輸晒
結果西甲然巴2-1
國王盃兩回合4-2
迪馬作客魯營仲有球靚助攻
連作客曼都贏
不過講返個場西甲
拎左3 分都係追唔到巴

絲打sick ball good taste

我ex 14-15粉紅童裝牙朗

絲打 你貼左相係邊個post?

童裝

佢160都唔夠 唔係童裝係咩

佢話前度唔係佢 所以好合理
不過我第一眼都睇錯

女裝deep v咁款點比女仔著

唔記得啦 員係記得疤輸比祖的時候貼
得件波衫 有咩好睇

嗰年我買主場女裝 個領鬆到

唔係女仔唔著得
係你唔比佢著姐
雖然比著係我都唔比

上年喺祖記撚過拜狗

女仔著男裝真係好好睇

所以話佢冇大賽經驗乜乜乜真係得啖笑

係祖記成日打大戰啦

往事只能。。
我都有件同款牙朗 牙禿

女裝波衫

想印拿大哥
忠心耿耿我鍾意

可以唔比架咩

知唔知而家邊度買波衫最平？想買返件主場

佢係咁架 平時好鍾意拎阿維出黎笑
話人死獌狗

要迷占 不了

叫男朋友送啦

主場周圍都有 好多都做緊399連字

留意下KITROOM UNISPORT呢D FB PAGE
季尾應該有清貨
UNISPORTS之前有巴打SHARE有$460 Adizero球員版

拿祖=占士=真皇

呃佢童裝著到佢cute啲好睇啲
水鳩佢

Y NOT BOTH

好多狗公 平時靜英英果啲都出曬黎

駁唔到
反占=反拿=假皇

u

自己有錢自己買

早幾日印左件isco

係咪有絲打？follow左我ig未？

巴爾呢個acc就follow咗

你

主席又唔好屈笠仔，起碼我冇聽過有gay嘅厹先

仆街啦你
迷占撚＝rubbish

達仔對皇狗咪有出，仲要有份入波踢皇狗出局添

屌仲提

我們的雞胸年

撚狗咁撚

rbm fb既 Eric Lai on9 d
定呢度既迷沾狗 on9 d (主席除外)

絲打有矛男朋友

why no 主席

狗公一隻 捉到了

好奇問下刀5得？ =.=

of course
我要保護佢

🐶🐶🐶🐶🐶🏹

我中意主席

已經做左我新女朋友

醒醒吧阿宅

諗起有一個幾啱傾嘅女仔
傾開發現佢都有睇波，仲要係西甲
點知發現原來係疤迷

有呀

baby

有矛禾貢型

夠鐘食綠豆

第三作客好貴

係

你點型法？

咁我知達子衰咩了 就係衰4強踢皇出局

我似張志明

迫佢翻嚟
唔比佢出報仇

我似C7

波衫下件一定係印a20

光頭佬咁記仇
第時做主席就不得了

c7似我

邊方面似？

fing毛巾既面口

認真 我同樂子幾似 身型上冇佢咁誇張

樂子係邊位？

小妹已經有老婆

都型

邊撚個樂子呀

廢沙文。樂

其實小妹都係絲打
次次即討話幫手足含都冇人理我

上次我地返大陸call g見過gap子真人
真係幾似
阿維就似言承旭
b.ingram就古天樂
綠豆仔就似權相佑

做咩po禾

絲打仁底

明明我係屯門余文樂

貢唔正經

屌你老母 有c打推得仲快過有波睇

明明果位絲打都上左黎咁耐

對格狗 會唔會左拿右擔

11個b9

睇黎冇手足想比我含

阿朗條龍

我都係c打 點解平時唔見你地咁熱情=.=

珍藏照

會 或者拿祖又客串

絲打想睇我條龍？

小妹都係 結衣有少少似我

你男朋友平時應該好攰

痴撚線

屌 愈來愈多人妖

係囉 你地都係傾返波啦

禾刀系絲
不如開番個女子組

光頭好似鍾意用左擔右拿多d

🙋🏻

有波就傾

好多痴撚佬 又多人妖呃撚含

又諗咩牙仁蟲

都係搵on99王傾波經

爆左驚了

場面好混亂 我訓先 各位絲繼續接力傾波

唔想比絲含咪算囉
做咩話我地係人妖喎

都岩嘅 阿維你有老婆就避下

迷朗既妹子 個樣一定係似卡卡

自貼

There is only one c打

希望今晚摩納哥做到野
真心唔想比迪奶條撚屌贏

c打一訓即刻冇人講野

我都係絲 點比你含

So many🐕🤣

你引起先

呀屌你老母又真係靜曬

果然係有something new, 差不多一日一post

成班厹現晒形

法國有人攞左我張自貼圖嚟扮自貼

真絲自貼留名

深夜自貼求結識真皇

利申：其實麻麻地佢純粹記得佢着過主場衫

禾刀系真絲打 想收下冰牙

近排少左上水喎

到底尋晚呢球有無越位
Facebook成堆人係度嘈我又唔係真係好熟球例
好亂呀

對於C.朗拿度的第一粒入球是否越位，施蒙尼認為這粒入球沒有問題：「我認為這是一粒入球，當球進網時，球證指向了中場的開球點，這是一粒入球。」

可吹可唔吹
睇球證點諗

short清最近做咩樹

見啲人又話球例改左 唔明

呢球有無越位都好傾

唔好睇咁多垃圾快報啦 每見有人share都report一次

日日引罵戰都係為左cap水 每年賣埋d 19公仔核撚突

Following his opening goal in the first-half of Tuesday's Madrid derby, Cristiano Ronaldo consulted with referee Martin Atkinson at half-time to clear any doubts about the validity of his goal after a suspicion of offside.

"Atkinson, offside? Did you not see it? I didn't interfere with play," he explained.

陣間又話你搵皇狗報
我睇咁耐波 真係好少見無壓力下清走既波會吹越位

假如savic清走可以打到反擊就會話唔吹
龍門任佢搬

總結 : 皇是原罪 一定係黑哨

全部入波都係越位 無越位就係屈12碼

外加皇馬收買球證 搞到巴塞8強出局

-完-

唔想溫final呀

賤種蝗有越位線架咩？

ching你自認賤種好啦
唔好拖我落水

其實行出街都唔會聽到人會講呢兩隻字
我資歷淺 到底點解不停用呢兩隻字係度罵黎罵去

有無人知積仔傷幾耐

巧忙 趕功課同埋要去5p台收兵

u 19000

獌維

1個月

又老屈

屌 兩大水槍又鬥敗家

BALE幾時會好返
好驚佢康復得快

希古恩次次大賽都無料到

其實保方有冇經歷過低潮
成個生涯都咁穩陣

好擔心佢冇事

屌 竟然入波

西瓜

丹狗助攻我希

場波好睇到
C朗fan好撚快好靈活
蛆記啲默契 幾野後腳

要不是西班牙雙雄賣人比你

個球證先個恩尼斯達咁撚樣

關咩事
丹狗自由身走
希古恩先去拿玻里再賣去祖

佢地留住皇馬巴塞嘅血

我都覺
特別係佢 miss 左兩個大餐屎果陣

祖記D防守真係好勁

西瓜剷撚晒班拿貝所有草皮
ff吓都幾興奮

斜恩定賓周廢d

垃圾皇過到次回合先算啦

肯定係賓周
條撚樣連跑都唔肯

就算入到決賽
都唔係班拿貝踢

祖記都唔係好強啫

Tras las pruebas realizadas hoy a nuestro jugador Dani Carvajal por los servicios médicos Real Madrid Sanitas se le ha diagnosticado una lesión de grado 2 en el bíceps femoral derecho. Pendiente de evolución.

積仔GGed

就算西波皇入決賽都係中立場踢
點樣剷班拿貝

咁既防守都叫唔強

又諗起洛賓史尼達兩個棄將係班拿貝踢決賽

肯定係場悶波。。。。長期5-3-2

比西瓜剷吓草落佩狗面

好多隊人係摩祖post

就咁睇 賓周好過西瓜少少

西瓜把握到呢d後上機會

賓周?撻q訓左地扭計啦

其實講前場壓迫。。馬體琴晚仲勁

唔係掛

尷尬傻笑個傻閪就最撚叻

基沙文跑到斷氣

咁撚大鑊

搵派路打防中都勁過比真歷

pj係中中, 攻中

大賽倒戈既都有波入

當我冇講過 燈左

0:0打到加時 皇贏左九成。。不過 入到決賽先算啦

皇馬棄將歐聯必入皇馬波踢走皇馬
上次莫拉達
今次會係斜恩定基迪拉

以為開波柒左幾野就柒落去 點知

入左決賽先算

樓上神燈

世清下場要幫下棋0王手

等睇西瓜恩鏟草

入到決賽先

迷恩黨正式成立
恩恩

得你一個

死開啦
呢到皇區黎

白衫入面混左黑

巴舊將助攻皇舊將 仲要兩飛

又踢出真愛

保方勁到

睇黎入到決賽的話我地會被祖擊殺

入到先講

幾號決賽？積仔出唔出到？

積仔決賽出到？

如果入到 有機會出到

決賽關我地事咩？ 6/4 0245

決賽拖丹個身份都幾正

高峰期踢過哂祖記皇馬

梳。。，希望冇人mon post

留意到球王美欺的敗家豬隊友尋日梅開二度

未到決賽牙

25

丹狗啲出波仲係咁高汗

我地都有丹狗啊

主席你都似彭于晏

你地唔講野都幾似正常人

聽落各位巴打都好型棍 但唔好ff太多了

上次唱仁k我地個個巴打都同model級囡囡玩，係gap子同個男公關消失左成三個鐘

又吹奏你老細

成個皇區嘅巴打都係男神

Yes 除左迷沾狗

XX決賽出到...

呢句野好燈...唔好亂講

保方決賽出到

一定啦

比切爾達入決賽la diu

而家個feel好兩頭唔到岸

ok

睇完尋日場波
蛆記打法唔會對我地有用
我地成班大帝唔會跑 佢地就無心逼搶

懶人足球vs養生足球

牙維今晚又要捱夜睇波，橙

佢地對疤個場明明迫撚到痴左線

記得加墨寶

細佬好撚勁啊

拿坡里都贏到。不過波係圓

咁都心戰

想當年我地都俾乙組仔炒

如果我皇入到決賽
應該對邊隊都無得著主場波衫

著精靈球

精靈球成日豬波

被反cup架啦次回合

FF少陣喇，下場被反cup仲講咩決賽

FF 系列：
我朗下場再入一粒帶領我皇出線，最後決賽入多粒贏埋歐聯；另一邊廂西甲連勝報捷勇奪冠軍。

我皇雙冠，成為衛冕歐聯第一隊；我朗破紀錄連續五年奪神射，拎埋金球獎平美斯紀錄。
--
Ok，返回現實，我知我皇我朗都會雞胸，我繼續做嘢了

呢個post 咁快38頁

因為有絲打

一日未完季我都唔會ff咁多，打一場係一場就算

nothing new
小妹都係到好耐

主席去開邊度買bra?

男人邊洗帶bra架

皇馬頭痕 卡華積或收咧

【體育】皇家馬德里周三於官網證實，在前一天歐聯傷出的守將丹尼爾卡華積，右腿腿筋確診為二級傷患，意味今季或不能再披甲。

雖然皇馬周二於主場以3:0橫掃死敵馬德里體育會，卻付出代價，右閘丹尼爾卡華積（Dani Carvajal）在上半場補時階段因右腿腿筋拉傷，提早退下火線。

皇馬翌日在官網證實，這位西班牙國腳的傷勢確診為二級傷患，雖然沒有透露其復出時間，但一般預計他已經難在今季餘下賽事再披甲。

皇馬已半隻腳踏入歐聯決賽，而25歲的卡華積一直是隊內正選右閘，今季在各項賽事上陣40場。假如他無法候命，空缺將由巴西國腳丹尼路雷斯頂上。

btw冇上高登/連登年幾兩年，搞乜我皇而家咁多人盲反

我開唔開定po先

唉落大雨小妹條裙濕哂透哂底

其實你地點解咁鍾意扮女人？

絲打下個禮拜一齊睇波？

因為佢地有肥仔波
成日覺得自己係女人

我同主席係真絲打 主席真人似牙中，𡃁妹黎

收皮

做咩推得咁快

拉重返右閘

加JamesBond墨寶

又似彭于晏 又似牙中 個樣會係典

[積仔早日康復]皇家馬德里球迷吹水區(29)